國泰咁撚多飛機，不如轉型搞網購好過啦，同阿里巴巴京東死過

空姐做埋派件
都有車推

載人飛機販賣人口

佢自己有個空運中心
改裝幾部貨機 轉做代購
外站搵啲人買貨 香港搵啲靚女送貨